你地公司有冇人好鐘意假笑?

你地公司有冇人好鐘意假笑?

日日笑公司毒撚

打工仔心諗
返工為左俾面上司同事
假笑都係無可厚非
每次假既同時
其實心入面都爆緊粗

唔笑又話串架喇

😊

低沉既hehe

我

次次微笑果陣心裡面一定係dllm

你講緊周華健？

無，基本上日日都駁上司咀，改唔到呢個興趣

Lol lol lol